全民造星呢個節目咁on9點解係連登紅得起

連登多on9囉

估唔到蓋清都有留意

啲人鐘意睇on9野

本身係100人男團/女團育成方向
後面幾季變左騎呢搞笑向

全部騎呢怪

得第一季叫正常
後尾知自己冇料做到韓國個種選秀級數
咪唯有靠on9博收視率

當笑片睇囉

港X之父呢個會員咁on9點解係連登紅得起

柒到仆街班友
由第一季開始選班小丑出黎

有打手

如果標準去到以前個新秀大賽,我估得返十人入選全民造星

佢定位唔清晰
要搵個 歌，戲，人氣，都係max既，拎上手出台，投資就即刻回本
邊有得咁架

咪即係格硬睇，有撚病

佢好紅？

青春有你屌打

on9 我飛住黎睇 5分鐘有5個30秒廣告

幾十歲人中二病 小小事喊苦喊忽

其實似係想捧紅阿花姐多啲

最大問題係完全唔明節目定位係咩

除左第一季好少少，之後個d根本呢個唔係造星節目
只係viu tv版殘酷一叮

第2季有邊個講得出名？

除咗花姐

大陸d選秀先好睇

楊超越

Pr嚟 明明身邊無朋友睇

不過ViuTV節目點都好睇過tvb

六七年無睇tvb

viutv啲真人show不嬲係睇主持屌鳩嘉賓同參賽者

大陸果d高質好多

卡路里

連登造星好睇過佢

老老77花姐真係好撚趕客 成隻老虎狗咁 唔順眼就咩都要屌

點解d人又要發明星夢，又唔去自己進修下歌藝演技，完全冇才華又冇付出過就諗住可以做到明星

花姐係女就屌

問題全個節目啲人都半紅不黑

個節目無諗住包裝d 柒頭
玩9佢地

佢地最興話大陸造假

有晒演出點造假高音點假

有冇link想睇？

viutv都可識上？

autotune

三十歲人仲係咁撚戇鳩

其實viu埋綜藝普遍都係咁，每套都好有想法，但係拍到出黎個效果就on99咁

張靚穎洗撚autotune

你冇講張靚穎

因為viu「黃」囉

張靚穎咪選秀出來

人地大陸選到春哥 尚姐 筆筆 譚維維

香港果d

咁佢代表所有人？

咩藝人再出道
哂鬼氣
三字頭基本上冇得救
廿零歲都可以執下

香港想搵個代表都冇

咁呢代香港不嬲廢

姜b 屌打

佢真係代表選秀出來都有勁人喎

老老實實
你有冇睇哂成個節目
成班真係騎呢鬼
出道十鳩幾年唱到走哂音
但都俾佢上位

有個唱得唔錯
不過冇樣就俾人彈走

另一個又係唱得唔錯
坐左復活區
搞到連D導師都忍唔撚住出黎屌柒班評判

最搞笑係d評判

識唔識音樂都成問題學人評

未講完
仲有個賣笑都過到骨
CLS

我冇話選出黎一定係廢，只係想反駁你高音點解唔可以係假

今季睇左咁耐得似黃家駒果條友有d星味

事後要唱現場 呃唔到人囉

好撚樣衰架條女 你有冇睇

豬扒都係肉 不過我唔食豬扒

其實做明星四大基本係影視唱舞其中一樣
依家搞到咁
遲下玩埋雜耍

連登造神

當殘酷一叮睇咪ok

9成都係睇花姐

逢紅必反

睇都無興趣睇

其實都係笑下

因為夠本土夠黃

now黃

眼高手低 想做效果但係冇經驗

垃圾節目

下，支持本土就係夾硬支持架啦
如果唔係幻愛呢啲其實可以收皮唔洗睇

非tvb
咪黃
但其實d幕後好多都係tvb走過去

幾好睇喎
娛樂性就
但講真得幾個有歌手潛質

第一季真係好睇，但都擺明造馬
第2季就造馬造到出晒面，但入面好多勁人都好黃所以多人睇
第3季好明顯係搞笑節目

冇啦
人哋習慣咗成堆兵百般呵護
溫室長大
係咁

第一季成功捧到唔少人
其實好成功

超級巨聲都捧唔到人喎
你諗下

Mc

因為好過睇垃圾CCTVB𢦀居節目
全民造星雖然會好刻意搵啲騎呢怪博收視 但係觀眾就係想睇呢啲人 唔通睇大台成班粉皮假正經
家陣阿公阿婆都唔睇TVB啦
咁viutv起碼清楚呢一點 真係純粹上嚟唱歌跳舞嗰班第二日你哋就唔記得㗎啦 重點係對收視率0幫助

本身好似已經好多副業

因為所有連登仔都覺得其他連登仔係on9

唔係oN9 點做手足

6uO

屌你都廢事

真心覺得班導師既眼光公道過班評判
明明唱得, 只係少少失準就復活區
有D擺撚明唔掂, 求下評判, 笑下又入到圍
有D女唱又唔掂, 跳舞又鳩黎, 腳長D, 樣靚D又入到圍
有陣時又話比燈係鼓勵, 唔係真係覺得咁好, 咁三個評判都想比鼓勵咪好撚屈機?
個龍門搬黎搬去, 準則話改就改, 作為一個比賽咁點得

個節目唔係全民造星
係全民造小丑
所以先hit
啲人正正經經就唔好睇

胡鴻x
許庭鏗
mag
咁都叫捧唔到

睇乘風破浪姐姐 仲正

3x歲都認真過香港果d

多認真的亮相

但真係有料ge先會吸到長期fans
要搞笑我睇youtube都得

想搞

好搞笑wo

三個囉
唔該晒

講得啱，評判根本鳩比燈，所以冇當比賽睇，當笑片睇係幾好笑，殘酷一叮咁

個節目評判同導師都on9
人哋唱得，又要人跳得
人哋跳得，又要人演技得
又才華果啲又話人個外型唔得

屌你會唔會話盧廣仲，蕭敬騰果啲個頭柒又唔跳得跟住踢佢走

因為發現Error 仲紅過/賺錢過Mirror

樓主睇TVB大

睇過第一季，其實最垃圾係啲評判，viutv真係夠膽死阿豬阿狗都可以搵返嚟

導師評判 識唔識咩係和弦都成問題啦

你睇大陸d導師講到晒有咩技巧問題

示範埋點假音 換個和弦就知有料

本身係邊緣藝人

：唔好啦！

你係咪睇開cctvb? 收皮都講得出

坤哥後庭堅 多人識過佢地
我到呢家都唔知有咩人

下？who？講緊邊個

d 打手開咁多post唔紅就奇啦

個gif係咪佢嚟

但今次個主題係咁

多on9 仔

許庭鏗叫收皮你淨係睇tvb唔見左佢地兩個就叫收皮

我都好撚老實咁講，一直都冇睇過全民造星
係睇左個乜鳩魔術師條片先睇
個節目好似好想好專業咁搵有潛質既人，將佢地變成新星
但個入圍賽已經鳩到咁

I mean主持同啲judge

睇堆甩皮甩骨mk扮泡菜仔
點解唔直接睇泡菜仔

今季睇好Ansonbean Manson Timo

中國所有電視播既都autotune過
又落晒filter 爛面都睇唔出
viu就真係全直出

viutv d真人騷成日眼高手低
拍完之後剪到d片奇奇怪怪

自己呃自己有咩用呀

張靚穎 周深 譚維維 點會唱唔到高音

戇鳩仔先睇香港嘅電視台

當年張ching係香港屌打左香港班歌手

屌你啲logic
人地話中國有用autotune
你就推堆支那人出黎話佢地唱到
唱到代表個節目冇用autotune?

當笑片睇係幾唔錯
好似以前睇殘酷一叮咁
咩奇怪人都有

黃絲精神病：autotune來既

人講你就信 當年我集集都睇

張靚穎 邊有autotune

撚有人講條乜柒張靚穎咩屌
講緊個節目 你就講選手
九唔搭八

呢個真係好撚好笑

支持本土Manson正

邊個選秀節目有autotune？人講你又講名又up唔出

autotune果個係skr加拿大電鏝呀on9仔

同過連登啲造星粉講換左花姐會好好多 比佢地屌 話花姐黃
佢黃唔代表佢唔惡頂 次次想開嚟睇 聽到佢把聲 見到佢個樣 仲有果種高高在上既嘴臉 真係會即刻熄左佢
完全係職場西面肥婆表表者

戇鳩到我覺得佢係收錢做效果

我一集都冇睇過
0興趣

唔好啦

又pr

Better than watching TVB.

好似又真係

無資源，無人才

係真唔係

因為n賓話佢人都敢殺

香港需要笑匠多過偶像

manson好正喎好想同佢一齊耕田

撚屌黎

講真唔講評判鳩先
但今集主題係半紅不黑再出發
聽講因為要出左道先入圍好似唔夠人報
而你見到既參賽者係個個都出左道有演出經驗
只可以話 香港既3 線藝人居然就係大部分咁鳩

如果想睇有潛質新人追夢，睇番第一集啦

幻愛本身就高質
關本土咩事

巴打你太年輕了

就係睇人騎呢

On99 日日都有人講 垃圾節目一個

投票比泛民咪又夾硬投

第一日知香港人有撚病咩

咁又吹大左 Eric Kwok同joey tang點唔識音樂

不嬲唔睇

香港點解出唔到搞笑藝人

姜濤點樣潛質新人

駛乜應嗰條友
佢出哂名on9㗎
講音樂就放低華晨宇 張靚穎 BTS
講學術就放低件惱羞私怨撚燒山
講時事政治就放低陳雲燒山
最着名理論就係讀音樂，純正學院派先叫識音樂，玩得掂音樂
屌佢都廢事

超級巨聲屌打左佢地

一集都冇睇過

唔好喇

啱先見個戇鳩講係街問人十個全民造星參賽者都有人知

Eric Kwok同joey tang唔識音樂？
發生咩事

無睇
但間中喺youtube睇到呢個節目啲唱歌片
完全係笑料嚟

擺明定咗邊啲要入啦

大陸啲選秀最大問題係唱歌一定要大大聲闊音域鬥長氣再加啲觀眾演技
聽到好悶

音域事實好重要你睇林俊杰 蕭敬騰就知

呢2個非大陸人啦 一樣好重視音域

因為真人show選秀就係過癮

但係唔洗首首都show off
啲空靈啲溫柔啲既歌都無
仲有時樂器太多

李榮浩咪低音炮

年少有為聽過未

馮允謙 鄧小巧 王嘉儀?

連登仔都係番去睇支那新說唱算啦 口講支持本土
咪又係次次都批評 俾啲建議好唔好

imean選秀

因為低音慢歌好難帶動氣氛話明演唱
要出道左先可以慢慢製作

咪話好似大陸咁 教下樂理 傾下計教唔得嫁咩

睇個節目輕鬆吓，好過睇TVB

藍絲台都撐

【Now新聞台】意大利有研究指，新型冠狀病毒可能於去年9月已經在當地傳播，比武漢去年12月出現首宗個案更早。

香港歌手咪試過唱慢歌
好難入圍

你係評判都對呢d歌有印象d啦

所以咪唔鍾意睇囉
反而齊秦係我是歌手仲有印象
太多編曲啲歌感覺last唔耐

所以咪唔鍾意睇囉
反而齊秦係我是歌手仲有印象
太多編曲啲歌感覺last唔耐
你睇姐倫啲人都係記得舊歌多
一支結他一把聲

選手真係不是太高質素，但認同你撐吓本地有心人(希望唔係小圈子)

不過要我撐姜濤就...

佢有睇

呢輯好殘酷一叮

真人show
節目效果
完

唔評論啲選手質素

但係一睇一聽就知低成本製作
啲mixing垃圾，balance又做得差
根本唔會聽得入耳

同大陸比較，真係唔入流

當睇小丑還可以

有冇聽過郭沁周深隻大魚

空靈感就係呢啲

果3個評判真係當自己星級

出道左咁耐都係咁仲好意思批評人

人地李榮浩春哥gem周深遲過佢地幾多年出道呀

10年間已經上左神台

但都冇忘初心 慢慢教人音樂

果3個一味寸人

佢地評唔評得出李榮浩d歌有咩優點都成問題啦

香港啲所謂樂評人乜乜資深音樂人有幾多個真係有去學過音樂
一味靠經驗靠情懷靠感染力，但又教唔到啲乜，見風使舵

單春上中國好聲音做老師都顯得出真係冇乜墨水純粹真誠搭救

徐佳瑩上支那屌打晒佢地喎

陳奕迅學過聲學 實識既
不過作曲編曲搭唔到嘴者

芝c goo bi垃圾者
Eric同Joey李榮浩要叫佢地一聲老師

俾黃霄雲屌打返轉頭啦

lala唔錯 不過歌路好窄
我是歌手完全唔夠打
有花花起到屈機既

依件俾人針對鋪鋪包艇

咁對唔住先但其實啲選手上到去節目都經過好多關
所以我唔知點解佢除咗真係勁有心，梗係有啲空泛

可能未習慣

曲定直呀李榮浩識佢地2個嫁咩

一首年少有為都殺晒啦

黃霄雲好撚勁

可惜靠翻唱人地d歌多

不嬲唔睇啲成個節目，我淨係聽啲歌
因為佢秒咗毛不易嘛好似

咁個節目係咁㗎啦

咁多人睇支那節目

佢自己歌都ok

懂事，消散，打開

回塘掛識唱唔識教掛